itunes買左個鈴聲，點可以係wtsapp轉用果個鈴聲？

同上

同問+1

係未無得用？

推

ios WhatsApp好似無得轉自家鈴聲

肯定係無？

係無
jailbreak先有得整